我女朋友話我屙屎就同我分手

我依右好急屎，條女阻撚住唔比我，我係咪要分手？

口爆佢是常識吧

嘔

塞啲屎落佢個口到

唔好再將你隻手塞入個屎眼度啦

嘔屎啦